發夢多日 前線有野講

發左咁多日夢 次次都見到有人掉頭盔 水 眼罩
兄弟手足 物資已經缺乏 唔好咩都掉出去啦
物資組買物資要錢 運送要承擔風險 但一下就俾你掉左出去
我學生一個每次都會買物資去 已經窮到要日日食飯盒 但為左各位手足嘅安全 我覺得食飯盒食一世都冇問題
每次見到狗前面有頭盔就想衝出去汁番番黎 但又驚俾佢一槍爆頭
但最近見到狗仔槍槍爆人頭 連頭盔都凹埋 我就諗如果手足喺前線冇頭盔會唔會有生命危險
雖然好驚 而且都中過彈 但為左手足汁得一個得一個 錢唔重要 生命先最重要
希望前線有齊曬裝備先好上 狗仔已經冇曬人性
亦唔希望見到有人受傷
記住各位手兄發完夢裝備唔要 唔好掉 記得攞番去物資站 依家物資愈黎愈少同貴 唔好再亂掉啦
學生哥已經頂唔順 想休息啦
光復香港 時代革命

成日發夢嘅學生哥

Push

Push推到前線入黎睇